【珍言真語】(字幕)鄭文傑(6): 自己所受酷刑算輕，現在才明白法輪功學員面對什麼； 負責審訊的國保曾管理610辦公室；

【珍言真語】(字幕)鄭文傑(6): 自己所受酷刑算輕，現在才明白法輪功學員面對什麼；
負責審訊的國保曾管理610辦公室；
自己回港太危險，將在國際社會聲援。
| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

開啟字幕方法（桌面版）：影片右下角可選擇開啟字幕。
開啟字幕方法（手機版）：影片右上角有三點，點選後可選擇開啟字幕。

29歲的鄭文傑，是英國前駐港領事館貿易和投資官員。去年8 月8日他前往深圳出差後失聯，後證實被押往深圳，同月24日獲釋。8月底前往台灣三個月，11月20日向BBC等外媒披露，自己被酷刑折磨、大批港人被送中的經歷。今年1月3日在英國倫敦接受大紀元獨家專訪，共分六集。

鄭文傑(6)訪談要點：
一、自己所受酷刑算輕 法輪功學員的遭遇難以想像 00:18
二、負責審訊的國保 曾管理610辦公室 迫害宗教人士 02:16
三、感謝港人繼續抗爭 05:01
四、回港太危險 將在國際社會聲援港人 06:27

其他視頻：
鄭文傑 (1) : 英國倫敦訪鄭文傑逃港心路歷程；艱難抉擇終勇敢站出，只因道德責任感；如向中共屈服會後悔一生 ➡️

鄭文傑(2): 在西九龍「被送中」的詳細過程；在福田派出所被關在籠中籠坐老虎椅審訊，有威嚇性且不對等 ➡️

鄭文傑(3): 被虐待至精神崩潰，再開始洗腦及套料；有審訊人員操百份百香港廣東話；擔心被控政治罪名，只能承認較輕的嫖娼 ➡️

鄭文傑(4): 大陸新設聯合辦案中心關押香港示威者；辦案人員親口承認港人示威被抓回大陸；所有使領館的人員隨時成為中共目標➡️

鄭文傑(5): 正與英國商討簽證；對BNO平權的看法；暫停滬倫通是政治決定；香港研究在英國未來會成為顯學，香港戰略價值會更突出；新冷戰即將到來➡️

採訪日期：2020年1月3日
策劃：梁珍
記者：唐詩韻
攝影：晉飛
製作人：黃曉翔

#1月香港焦點 #大紀元新聞

---------------------------------------------------------------------------

《中大理大保衛戰》特輯 —— 真相，永遠不要忘記！
12月24日平安夜面世
64頁 雙語版 $30 / 電子書$20
網址：
---------------------------------------------------------------------------

大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

珍言真語：
焦點速遞：
12月香港焦點：
香港每日直播：
市民心聲：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
#香港新聞

葵涌:石蔭黑暗對峙放映會
日期：2020年1月10日 星期五
時間 ： 2030
地點 ：石蔭街市巴士站對面

=====================

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」
日期：2020年1月11日 星期六
Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河
#111不分和勇 連儂日見！#WeAreOne
#感謝祭 #辛苦了
#BeWater #連儂開花
#111全城連儂 #光復連儂

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)

tui